女朋友煮嘅晚飯9（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯3（圖）慎入

女朋友煮嘅晚飯5～(圖)慎入

女朋友煮嘅晚飯6～(圖)慎入

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女朋友煮嘅晚飯7(有圖慎入)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女朋友煮糖水（有圖慎入）

女朋友煮糖水2（有圖慎入）

大事回顧

善意打破零回覆

漢堡排+蘑菇?

btw水貼呢

多謝巴打

西式肉餅

咩名堂？

蘑菇汁漢堡扒

好似未熟咁

好多蛋白質
食住扑野，啲精咪好濃？

支持樓主

第一眼睇以為係通粉

今次係咩來

味道如何

一定好好食

有冇食評？
食完c唔c伏

漢堡扒自己整定買現成
拍啦 一定要拍啊！

佢自己整

g持
不過我睇唔明煮左d咩？

水印呢

愈煮愈似樣

掛住打字又唔記得咗，又用返自作自受疴仔先

第一眼睇以為係舊生肉仲有啲血水

多謝巴打支持
佢話係蘑菇汁漢堡扒

蘑菇汁四射

佢愈黎愈犀利 你好幸福

肯為自己煮飯嘅女人 好酸

我都覺，佢肯煮已經係我嘅福氣，仲要一路進步有感動到

支持

我都係

個蘑菇汁太搶眼

個樣好似愈來愈正常
等睇唔洗加慎入

今次幾好啦 正正常常先丫

第十集想拍片加真係慎入

支持巴打
我可唔可以跟風貼

好似好地獄

感覺好似好味過薩莉亞

屌你老母支那01

btw巴打同你女朋友好sweet祝長長久久

勝利巴

多謝

支那01抄post死全家

咁夜先貼會肚餓

樓豬女朋友點解越煮越失水準

其實有人肯煮我已經好滿足

有無興趣嚟試下我女朋友手勢？

咪撚再扮有女朋友

退步左

賣相差左少少
不過睇落終於食得落
暫時成功率 40%
加油

多謝一貧巴打一路支持

第十集見真章

咁都未分手先犀利

佢咁好點解要分？

推

無論係你自己整定女朋友整都好啦
慢慢進步 可以試下西式炒蛋
唔洗點用火

上幾次明顯進步，今次睇唔出煮咩

真心
點解可以煮得咁肉酸
雖然已經進步左
斬仲係奇奇怪怪

女朋友要我煮1（圖）慎入

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個個都唔想睇我煮

連登首席美少女廚神

屌你又唔落水貼

太夜出po唔記得咗

到時我應該會戴頭盔、幪面是但一樣

一開始見到磨菇同埋以為下面係舊肉餅

下次整咩

真係好撚煩
日日扮有女朋友
煮垃圾po上黎
阻撚住哂

真係以後唔想起熱門到見到呢個種垃圾po
Block 9 左你算

不要玩食物！

巴打塊扒好似唔多熟
佢係咪想整Tartare
建議參考Mr. bean 處理方法

it’s fking raw!!

多謝巴打支持

今次有進步 睇樣唔靚都起碼味道正常（掛....）

好正

無玩食哂

其實磨姑配漢堡扒幾make sense, 只係賣相差小小

今次又正常返
加油

我覺得我條女簡直係廚神

好鐘意睇你出呢個系列

睇落都食得嘅

狗也不吊

多謝支持

第十住拍片

個味唔錯

次次都有藉口唔記得

On99新
圖唔上水印

上面補返

我都唔想，拍片一定有

留名等睇片

出埋鏡咁堅

想唱下歌仔食下飯

有無興趣一齊玩？

期待

已經改緊